一人一樣新年唔想收到嘅禮盒

1）樂嘉杏仁糖
又甜又硬，咬到牙都痛。
2）藍罐曲奇
除左圓環中間有個隆個款，其他都無人食

唔介意免費收晒樓主啲藍罐

嘉

其實我覺得嘉頓雜餅幾好
遲下打風都夠食成個星期